有咩慘得過連玩交友app都仲係冇女？

所有識女既途徑我都試過哂
爭在未落club
總之就係冇女
我真係好想返返去5年前，然後打撚柒當時既自己
點解當時咁難得有個愛自己既女朋友，但係就唔爹唔吊以為自己好巴閉 嫌佢唔夠靚飛9人
結果報應就係5年都冇女
如果當時自己唔係咁撚on9 話唔定就一生一世
而家就變成可能一世都冇女
人真係唔好做撚錯決定啊屌你老母

d女係咪嫌返你唔夠靚仔唔夠有錢唔夠風趣

抵啦

有冇人明我感受
詠欣 點解當初我又嫌棄你
又話你樣衰 又鬧你豬咁蠢 又成日係你面前話邊條邊條女幾靚幾有才華
點解我而家先明白就算其他女人幾好條件都好，但只有你一個係交左個心比我，只有你係獨一無二咖
報應啊真係
我以為飛左你我就擁有成個森林
其實我係連唯一果棵樹都親手殺埋
5年啦 單身5年有冇人知有幾辛苦

抵啦 咪撚再害啲女啦

21歲仔 仲要係第二次拖渣 真係太年少無知

錯過左就係錯過左

果時無分手
依家你就開post話點解唔早d分手

抵撚死啦
唔好再害人啦

你咁鬧人法...你冇女都好應該

我唔單止嫌佢唔靚
仲嫌佢蠢 嫌佢讀書唔成 冇學歷 嫌佢唱歌走音 嫌佢著衫品味好差 乜叉都嫌佢
但5年過左去，佢係我呢生人唯一一個會朝早8點鐘買麥當勞早晨全餐上我屋企既人
佢係唯一一個會係我唔開心既時候陪我傾電話傾通頂既人

21歲就咪撚嘈啦

呢5年我成熟左好多
諗通哂所有野 知道自己有幾錯
但可能真係報應啦
當有人等我去錫佢愛佢既時候 我冇珍惜
當我醒悟既時候已經冇人比我去愛去錫

26啦

冇人想知啊 唔好害人啦

我已經做好心理準備一世冇女
我有抑鬱症

啫係試過叫雞識女？

我以為你依家21
共勉之

你單左幾耐？

好彩我嗰時比你飛咗
如果唔係而家都做唔到有錢少奶奶

不要用，增值下自己，自然有女埋身

你哋仲有冇聯絡？

佢跟左個公屋仔
但佢話人地識愛佢珍惜佢
就算我住私樓又有車都唔想同我一齊
我試過求佢返黎我身邊

原本都仲有聯絡
但最後因為一d野嘈左交block埋

咁你抵死啦，本身已經hurt咗人，之後仲要得罪人

師兄 你五十路都食得落
我諗你去跳下舞應該好快有著落

btw 佢雖然講到好好咁
但我覺得佢係特登講到條仔幾好黎向我報復
因為條仔我睇都係無文化死mk狗公黎

嘈交係因為政治野嘈
而我係深黃
你明咩料未

唔講啦

巴打加油

跳咩舞先
跳屯門舞定富婆舞

屌，你ex藍絲就唔使理啦

你只不過係單身太耐
先諗翻起以前女朋友既好
扮乜撚嘢話自己好鐘意佢
收皮啦屌

只不過係寂寞難耐 想搵人陪姐
就算俾你搵到 你估人地會鐘意你咩？
因為你冇野值人地鐘意
你只係想有女咋撚屌

咁既心態都冇女會受你溝啦

佢自稱黃囉
但我講大陸壞話佢鬧我
話我成個cctoy怨婦咁好撚煩

抵你死

我認我只係想有女
但我保證我會好錫佢
因為呢5年黎我失去過太多野 我比任何一個人都更懂得珍惜擁有既一切

人哋喺到嘅時候 又唔珍惜 錯過咗先來後悔

果陣21歲 你想我有幾成熟

問題唔係你玩乜或者點玩
主要係冇錢或者樣出現問題

抵啦

佢姓咩

哇！你都陰險啦你 想我爆全名？
你自己估啦 最多比個貼士你 佢個姓好罕有，基本上一爆個姓就gg

講d有建設性既野啦好嗎

你理得人地好定差
愛你時唔珍惜，宜家搵唔到新女先嚟掛住人
你最愛嘅係自己咋

其實分左之後我好快已經後悔

點解你會覺得佢唔會飛你
你哪來的自信

如果你識珍惜身邊人，未遲架，有時緣份係好神奇，話嚟就嚟。有時對你好都要自己鐘意先得既，唔駛急，Apps啲女邊要得架，正常啲啦。

死藍絲醜女就要唔要都吧L就，飛得無錯呀你。大把女駛驚無。

算把啦樓主
以你個心態根本就以為飛咗條女
就以為可以揾到個更好嘅女人
你宜家後悔唔係係為因重愛佢
而係自己冇人要
想要返個伴

絲打你講野好溫柔好安慰到人 多謝你 好warm
如果你係單身既話，可唔可以比個機會我去認識你？
如果唔想都唔緊要，多謝你

聽落你都唔似鍾意個ex
只係你嫌而家冇女

跟住到以家溝唔到女又覺得自己食得住人
揾個Ex拍拖

假膠
起底啦
又話港女衰台灣妹好
宜家又話五年前以前女朋友好

你玩哂
你有兩層樓就唔係度開膠post啦

無錯，到30就可以成為魔法師

抵死

咁人地寧願同個差嘅一齊都唔同返你一齊
你諗下以前嘅你差到咩地步

咁仆街唔撚死都無用

狗年嘅你
點解唔試下搵男朋友呢？

抵你死啦垃圾

你自己好靚仔咩?5年都冇女証明your face your fate

唔緊要 你以前條女一定會原諒你
因為佢肯定已經搵到更好

我咩都冇做過就冇女左28年

女人如衣服
唔著衫又駛死
至多冷傷風姐

哦

邊度有森林，樹都見唔到棵。

所以我咪話我以為有囉
你係盲定閱讀障礙

耐冇就會好渴求

On9

點解既？
係咪你太封閉自己唔周圍去

公道講句
我個樣就真係唔算差 起碼唔係樣衰先
不過我永遠底衫短褲就出街 完全唔打扮

其實ok
有冇男人要我？

咁點解玩交友app都冇人理?

玩 app 識仔仔唔難喎

其實冇玩過交友app
標題係9up

唔想識sp

搵返個好似佢咁樣衰又蠢又冇學歷同唱歌差冇taste囉

冇地方識女仔
唔通係街度求其見到女就問佢拎電話咩
我做唔出